Mon TP 3:

L'api requiert mongobd et mongoose pour fonctionner.

La BD se créé et génère un user : 
username: admin
password: admin

Vous pourrez voir toute son info sur son profil ;)

Vous aurez deviné que c'est un admin.

Aucun autre user n'est créé, mais ils peuvent être créés à partir du menu register.

La banque de 12 jeux par défaut qui étaient dans votre PitayaPlay est également ajoutée.

Aucun commentaire n'est généré au départ, mais ils s'ajoutent au fur et à mesure qu'on les envoie.

Merci et bonne correction!